有無巴打永遠對自己好撚無信心?

有時候自己心儀對象wtsapp自己
第一時間竟然唔係開心
而係覺得自己只係比佢用黎攝時間

收到佢snapchat sd啲自拍相黎
有時會覺得佢只係手多多禁多左條友先會sd左比我...

有時佢係fb d comment tag左我
我竟然會覺得佢係tag錯人
我甚至走去search佢fd list
睇下有無同我差唔多名既fd
結果發現係無既

試過一大班FD出街
佢無啦啦趁班FD睇唔到既時候
突然"KIU"住我
果一刻,我係好撚享受
但係返到屋企,我會諗佢係咪只係"KIU"錯人呢
(因為佢出街慣左"KIU"女仔手)

我真係唔知點算好
我唔知點樣先唔會咁諗
有無巴打可以鼓勵下我

利申:紅巴,非GAY

定係我咁諗係岩既

男人老狗對自己有信心啲喇

屌 佢一定係想收我做兵
點解我咁廢 咁都中伏

比啲信心自己啦巴打

痴撚線。去馬啦屌你老母。
男人老狗無自信，一世無女屌。

唔想比人覺得自己好狗公
利申:之

我都係類似情況 自問毒撚樣 但係佢就係都話鐘意我 我都唔知自己哪來的吸引力可以吸引到佢

我都係毒撚樣

咁你又唔好因噎廢食

其實真係，巴打你只係有自知之明乍

又send自拍比你又翹住你都咁無信心

咁佢係唔係對所有人都咁做先?

毒撚最忌有自信踢
我瀨過野

由細到大比老母屌得多屌到個人好無信心
用左好長時間先至慢慢做返好D不過都係偏向無乜自信除非自己真係做得好好得到其他人認同
所以話唔識教千奇唔好生
累左人一世

一樣...
由細都大都唔係去鼓勵你做好D
而係不停鬧你係廢柴 垃圾 無鬼用
鬧到無晒自信
連上堂起身讀課文 答問題都心跳加速 好驚好淆
係大個左先好少少
但內心仲係無自信

我都係咁話，人地話我怨天怨地都好但班正撚樣咁堅強點會明白， 成日話靠自己鬼唔知靠自己咩？
利申一個人住

行路如果有人望我，我嘅第一反應會諗自己係咪調轉咗件衫嚟著，或者塊臉污糟咗